全球抵制支國貨大行動！由香港做起！

想支爆一係等美帝出兵，一係等大陸人民醒覺反共，等得黎都蚊訓。
趁住武漢肺炎肆虐，全球人類開始對支共產生厭惡感既時候，我地黎發起全球抵制支國貨，打沉支共既經濟，支爆就指日可待，全球人只要知道以下兩點：

1. 不購買任何支國品牌
2. 不購買任何 Made in Cina 既產品 - 迫使全球公司在支國撤廠。

抵制原因：
1. 支共至今已經殘殺國內外人接近一億
2. 支共為武漢肺炎的來源國，禍害全球，不但推卸責任，更封鎖資訊，使疫情肆虐。
3. 支國貨本來就劣質，不值得買。

行動：

1. 文宣 - 用以上紅字資料造成文宣，要多國語言既文宣，英文、西班牙文、意大利文、正體中文、日文、韓文、等等，越多越好。

2. 發放以上文宣到全世界任何一個角落。

3. 任何可以宣揚以上訊息既方法，例如聯署。

覺得此post有用既請正評及幫手推。唔該。

好多年前已經 ABC anywhere but China

推

宜家全球俾武漢肺炎害既人咁多，係推行Anywhere but Cina既最好時機。

香港人真係要帶頭做
如果香港都罷到支貨，其他地區冇理由罷唔到

推

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家